學校有邪教組織 點搞

各大論壇好出名

diu過佢地 最好俾人話係唔了解佢地 lol

係最後 打錯字

試過學校傳教 通常兩三個人。
每個禮拜一次團體開會。
唔係官方學會。

據悉，各大專院校都有呢個團體。

係咪音樂劇

nope